人鏈雖然好靚，但玩林鄭政府的拖字訣就來贏，九月開學之前必須升級！！

好開心今日見到大家好齊心玩人鏈！10分感動！

但係我哋要面對嘅問題，就迫在眉睫，九月一開學，雖然話係同學仔會罷課，但係始終會有人因為學業會令到運動嘅動員力減少。

我哋比林鄭政府不理不睬嘅拖字訣拖到現在，一樣訴求都未達到， 700多位義士被捕，身體被殘害。但係我哋時間越來越少。

我哋一定要設立死線！8月31日，如果林鄭政府唔作出回應，我哋一定要用盡方法再拖死機場！今次唔好同我講話會阻住啲遊客阻住啲朋友，唔好意思我哋係為緊我哋嘅香港未來，你要去話你要出國唔緊要得過我哋嘅未來！！！

如果唔設死戰嘅話，佢哋個拖字訣就嚟會贏！

我哋唔能夠再希望美國點樣點樣幫忙，外國政府點樣點樣關注。香港人一定要快啲自救，攞出我哋咁多個月以來最大嘅決心，同佢賭最後一鋪 ！

因為今次冇得輸，輸咗香港就會冇咗，大家醒未？

8月31日！一定要塞死佢青馬大橋塞死佢機場！令到佢癱瘓，唔俾佢哋嘅工作人員返工！迫令政府立即高透明公開對話！承諾我哋嘅訴求，如果唔係玉石俱焚！！！

自推

雖然升級遲早一定要, 但唔覺得係學生主力, 依家已經全民抗爭, 就算開學都唔會退, 何況開學, 六日都一樣放假架.

但係勇武嘅好多都係學生，大人出嚟多數都係玩和理非。 你唔好話我講錯呢句

後生先夠氣夠力呀 陰功 （望下自己肚腩）

推

再推

屌你大家有冇自覺我哋已經蝕晒氣呀！

和理非round玩得好，但係唔夠㗎